緊急，請睇直播

Push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

置頂

你無文字描述發生咩事
基本上唔係現場既都係睇緊架喇

.

有手足擺木板係巴士度，想做擋箭牌

7/9機場更新 求求大家